(討論)親子講場無人了

半年前親子講場開討論區,當時的確多人留言
頭先上去得返堆黃絲POST

我覺得沒落得好正常,班C9黃但唔代表接受到大部份都係黃絲新聞
應該話當初班C9離開親子王國,就係頂唔順多五毛同大部份POST都係支持政府

要搞旺個論區其實定期開討論POST增加熱度咪得,有五毛/藍絲咪封AC囉
成堆聲援POST,班C9自然覺得親子講場只係另一個立場既親子王國
最後同膠登一樣下場